有無巴絲in左BU Film

聽講之前有兩輪in過
可唔可以講下個過程大概係點

Pish
有無巴絲分享下

Pushhh